港女12號想出去，可以做啲乜？求教

因為屋企有人極反對，11號真係鼠唔到去。
12號我會偷偷地鼠出嚟，但可以做到啲乜？
真心無搏雞之力，冇醫療背景，好驚愈幫愈忙
真係要野餐？野餐完可以幫到咩手？求教

Pish

ok收到 但做完呢啲可以點

是撚但啦，12號去坐下啫
要衝尋晚衝撚咗啦

尋晚去撚咗啦屌 2至9行到去已經精力衰竭

另一個post又叫人留力去12號 真係好亂呀媽媽

12號去啦
一般女仔體力冇咁好
但絲打你幾歲？建議都係諗清楚自己可以承擔到咩

你唔係拎野衝上去打狗/擲磚就算比人拉左通常都唔會太大件事
想再遠d既可以幫手搬下物資同現場保持下距離，通常都冇事
只要你肯出黎就一定有野做到

但記得同朋友講聲，寫低法援電話，出到黎搵人一齊行

我22，有哮喘但要衝都衝到，只係唔想拖累戰友
本身想入first aid group，但個st john牌過咗期5 6年都有，諗緊join patrol，將傷者拉埋一邊

我一定會出嚟 多謝你巴打

有哮喘一定唔好行前
見有胡椒噴霧/煙霧彈要即走
唔係講笑，你地中野可以好撚大鑊

你可以去物資站幫手
派下口罩又好派下水又好
有個物資post你可以去睇下有咩可以做

btw我都係絲 共勉

搵自己D FD傍住啦
如果身邊D FD都係港豬就去到附近搵人結伴

我都諗住12號，坐頭班車出去。

去醫療站睇下幫唔幫到手
報紙檔一箱水都係幾十蚊 睇下買唔買到一兩箱

好 多謝絲打提醒
我地一齊加油

已搵，三條女啱啱好去野餐

我住到山卡啦 call定的去附近都得 係驚已經封曬

係呀，我都係諗緊點樣過到去立法會嗰邊，最驚封曬入口， 唔知點樣兜入去。

已經m曬屋企啲保鮮紙同抹手紙
聽日會出真善美嗰啲地方買醫療用品

認真覺得女仔唔好出
d 粗重野交返比男人做啦

有諗過坐船去會展 但驚到時嗰度都封埋

巴打好man
但我地雖然係一介女流 都有社會責任

你幾多歲
執好個袋 直接出門口
邊個阻到你？怕比屋企人鬧？有咩好怕

唔好太勉強 留得一個得一個 後援都好需要人

611 612肯定冇琴日咁多人
同埋唔駛遊行 冇咁辛苦
你唔衝都可以貢獻物資
如果真係611留守到12
應該好需要物資補充

22，屋企人會郁手打，之前因爲太大鑊去過中途宿舍，呢個時候再去就乜都做唔到

打算中環嗰邊行過去？即係經過解放軍嗰個棟嘢， 後面兜入去。

帶定足夠水，食物
後備衫
必要時俾其他人

出門口之聯想一次帶既野如果被搜身會唔會有位入你

去野餐做足準備

用電話拍片保護衝既人
多謝你

明白嘅， 我都唔想破壞家庭關係， 唯有呃屋企人話去返工， 我屋企人唔反對我去示威遊行， 但係就怕我衝前線會留案底。

收到，到時候會做backup

我會，已join first aid group填表

係 其實佢地應該封唔曬所有出入口？

基本過欄技巧

真。拖累隊友就係呢啲

Reddit 文宣正式啟動！

英文好唔好？

留係屋企

班狗連水都入到位 人狗智商真係對唔上

好！呢個絕對可handle，多謝巴打

不了

想問12號係咪出得一定要衝
好對唔住真係唔敢衝
但我有咩幫到你地

約埋fd一齊，到場自動知有乜可以做，跟大隊
如果唔打算衝/企前排既唔好阻到自己友

同問 連first aid都唔識可以點做好想幫手

喺tg group見到好多人有同樣既問題

一、兩日後出發，到依家先問有咩可以做，已經證明你生理同心理根本就無準備過，出到去唔係做炮灰就係拖累你身邊d人，唔該你返歸唔好出去害人

係，點都好，最緊要個人到！

睇你覺悟去到邊

狗大你嚇你同上庭入罪係兩回事

去野餐，不必要既餐具文具自己諗清楚好唔好帶
帶左可能關鍵一刻幫到朋友，但後果要自己諗清楚先

sorry呀阻你少少位
[置頂一陣就ok] 募集想出嚟但係出唔到嘅各位巴打絲打

樓主如果你真係出唔到嚟 可以考慮留喺後台幫手 堅係需要人

衝唔到 想知有咩可以幫手？

想出又屌，唔出又屌
先知撚到底想點？

幫手拎物資比我地

攻擊性武器 (offensive weapon)指任何被製造或改裝以用作傷害他人，或適合用作傷害他人的物品，或由管有或控制該物品的人擬供其本人或他人作如此用途的任何物品；

有fd係差佬，好多連登同tg comment已經係狗gp流傳緊，諗方法保障自己保護611行動消息

第一點 我ok，可以點聯絡你？

咁你咪出囉

絲做back up咪衝

琴日真係見到好多真絲碌連登 respect

港女？
阿樓主你好似男人嚟

的確係，gp仲有好多人用真相，已經講咗幾次都未上水轉翻

女唔好出,勁多搞事MK出黎食女
同我一齊留係屋企叫加油啦

請廣傳！！🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
請於各群組廣傳
行動並非和平但一定要有理智
有計劃 有條理

大方向
主要目標係癱瘓香港交通 經濟
機場 銀行 金融 旅遊
阻止會議進行
平均一群一群咁癱瘓各街道
用雜物貨物車輛 為主
堆疊堆高遮擋視線 阻礙交通
防禦所佔領地區

呼籲大家有車岀車
一部車死火好過20個人
人可以好易被清走 車佢地冇得清
用車 用人身 封馬路
50人左右可以消耗一批有裝備既警員
車輛死火至少半小時都清唔走

要帶大聲公lead一小群其他人
千祈唔好單獨人小既情況同警察硬碰
唔係要打警察係要避警察 要消耗警力
被人驅散左 要再上翻去馬路人
儘量以遊擊消耗警方力量
要有共識

唔好係佢安排好既區域發聲
要係影響到香港經濟既地方發聲
最好係銀行街同港交所街道
主要佔領到 核心交通道路就已經有談判籌碼
爭取足夠大既國際目光注意支持

佔領完一定要留守！
除非政府武力清場
就先去其他據點
之後再佔領

後勤支援既送糧食 水等物資
時刻留意 群組睇佔領情況 更新所需物資再作支援

1.車 單車(堵塞交通 建立領地 ）
2.貨物(堵塞交通 建立領地)
膠帆布 等等佔領視野體積大既貨品
3.大聲公 鼓/龍洲鼓 對講機
（引導其他未有共識既人群 提升士氣）
4.保護自己既裝備同武器
以保護自己做更長時間抗爭為主
唔建議著校服
(唔係用於攻擊而係保護好自己）

大家仲有見到不足歡迎補充

撤銷引導條例
還我獨立司法香港🇭🇰

顏色之別姐 真心求教

可以去邊到搬物資

你都係留喺屋企食女算啦 咪出嚟阻住

好，明白了巴打

抗爭有分男定女

聽日我去工廠區睇下有冇護目鏡同其他物料買，如果搵到就買幾箱，大家加油

鳩坐

靠大家盡力提醒，傳開去

帶物資
水
醫療用品
做得幾多得幾多
注意人身安全

港女又好 乜都好
係香港人就可以換icon先

的確冇，係我個人問題，缺乏方向想向大家請教

依家換

一直mon住gp但未見到

男女平等

其實我都想問
我11晚出唔到黎
但12號可以
想知幾點同要做啲咩
有冇咩關鍵時間同流程
感謝

去啦
始終多啲人班差佬打人拉人都會有顧忌

想幫手做物資組 有咩grp可以入？

買定頭盔眼罩口罩記得出入唔好用八達通

朝早約左人一齊出黎飲茶 不過今次要過海 要去到某個公園附近飲

手機或者電腦download discord, 之後入group

換黎做咩

等俾龜圍同打

一睇就知唔方好人

有關6/12情報既Telegram Channel。

成浸狗公味 仲話肌肉型 醜唔撚醜呀

岩岩睇左 想幫手但三樣都唔識 愛莫能助

絲打填住呢個先

同問猶豫緊11定12出好，好驚到時阻手阻腳

利申。女絲

ok，down緊

唔洗諗咁多 企後排充人數都好 越多人警察越難部署 到時執生

不必喇 到時要我地三個保護翻你就唔好啦

ok收到，唔該巴打
其他猶豫緊嘅絲打look at this

絲打 4點太早天都未光
驚啲狗趁人少少對你唔客氣
最早都6點先啦

take care萬事小心
be water my friend

屋企有冇拉車仔，有就攞出去，之後買細支水幾箱，口罩一大堆，物資係任何抗爭不可少。

你係女仔，你嘅叫喊會更得人留意，請當傳訊人員，因為現場網路好差，而且跟本好多時候唔方便攞電話出黎。

嘗試拉附近冇可疑嘅人組成6-10人小隊，事實上，一個衝擊者背後需要2-3人支援，救人，上物資，揾裝備等等。

唔衝得唔緊要，真心，一條100人嘅前線要200-300人去Back up，我都想人人係Ironman，但勇武派冇人係，更加冇人會係，大家都只係普通人，所以一定要有極大後援先可以做到非常事。

物資，通訊，運輸，後援，那怕多一聲大家嘅加油。。。

都係對視死如歸嘅前線一種支持。

大家遇到班狗可以大大聲指罵：
「你係咪香港人！」
「點解要做中共隻狗！」
「你係咪唔想下一代好過！」
「你有無仔女！」
呢啲說話雖然唔會令班狗即時乖乖聽話，但可以令佢地隨時係腦海浮現呢啲聲音
純粹武鬥只會令啲狗更喪心病狂
配合精神攻擊先可以造成最大傷害
就算撚輸左，都要班狗成世有精神病

有無女仕谷M呀

和平守法與抗爭，有時沒有矛盾。

去年四月，亞美尼亞前總統薩奇席恩企圖以總理身份永續權力，結果導致民眾革命，薩奇席恩被迫下台。外界稱是次革命為天鵝絨革命，皆因過程沒有暴力衝突。

政權軍權在握，薩奇席恩為什麼要屈服？當時成千上萬的民眾走上街頭，癱瘓交通，封鎖政府機構，甚至有部份警員軍人參與遊行。薩奇席恩起初態度強硬，卻令到示威越演越烈，結果迫於壓力，只得辭職。

說起癱瘓交通，大家腦海難免重現某些片段，不過亞美尼亞模式有點不一樣。他們幾乎沒有路障，只是以十多人至數十人為單位於城市各處自發堵路，而且在警察執法時大多會配合離去（但可以去附近重新堵路）。路上有不少死火或違泊車輛，而死火當然不犯法，違泊也非刑事。而且，抗爭者不一定要衝出馬路，只要用合理速度橫過行人優先的班馬線，或在守法情況下不斷橫過馬路即可（在香港，15米內沒有合適過路設施，中間又沒有欄杆路障，就可以直接橫過馬路）。喜歡踩單車的人，也可以在馬路上合法騎行，只要保持單行（但可以佔據一條行車線保障自己安全），而且入黑後配有頭燈尾燈即可。乘客搭地鐵也有權力及理由在月台靜候舒適和有空位可坐的列車。當時的亞美尼亞，多個十字路口塞車，地下鐵全面停駛，通往國際機場的道路（而非機場本身）變成停車場，旅客只能步行。

亞美尼亞人響應運動的手段五花八門。停課罷工少不免，還有各種別出心裁的舉動，諸如免費幫死火車輛修車，高薪招聘現任警察，甚至無厘頭到約定在晚上敲打廚具「發聲」。這些行為多少有助抗爭，但不直接與他人產生衝突，能讓每個市民（甚至政府人員和警員）用不同方式參與運動。確實未必每人都能採取同一手段，但每人都應該有方法去參與。

最後，站在亞美尼亞革命前線的友人說：「我第一天示威時，從沒想過運動會成功。」前景確實黯淡。「若能做到當然最好，否則，就以最漂亮的方式失敗吧。」這是英超球會利物浦的主帥高普在球隊落後予對手三球時所說的話，而對手是地上最強球會(so-called)巴塞隆拿。結果，利物浦攻入4球，反勝巴塞隆拿，最後更拿下歐聯冠軍。而我，是個利迷。

想了解亞美尼亞革命，可以看區家麟博士寫的
《歡慶亞美尼亞：記一場「和理非非」革命》

早d到 一定一定要9點前到 越早越好
可以幫手帶少少物資 例如水 乾糧 毛巾 口罩等等
即使只係撐人場都好過冇

事實好少人真係做到單獨行動又做到野再全身而退，同體格智慧性別無關，極大部份嘅人都需要支援，先可以做得更多做得更安全，所以支援很重要。

身邊冇朋友去 自己一個唔知點好

唔夠膽勇武 又想做少少嘢嘅
可以帶電筒 帶水做後勤

再大膽小小嘅只係唔夠薑衝嘅 一樣可以癱瘓交通

11號晚12號朝早攜帶食油、花生油、機油、汽油橫過各大隧道告士打道等重要幹線時
一定要小心漏油 橫過之前一定要買埋三角警示牌
漏油前二三十米放定三角警示牌先
漏完留係現場根本毫無幫助 最好拿拿臨離開搵人幫手

11號晚12號整日要係令全港癱瘓
處理漏油事故至少要花兩三個鐘頭 絕對比佔領道路一勞永逸
油+三角警示牌加埋最多兩舊水
我地唔洗自己出車咁蠢
無罷工無出力嘅人自然會因為漏油事故幫我地出力
漏完油就走 根本無人會睇到你影到你

想癱瘓港鐵嘅
同職員講 見到有班人拎哂架餐跳哂落軌 走咗入暗處
可能想搞破壞
港鐵自然要停車先以免有咩事發生
職員無資格扣留你 你講完搵機會走 無人會記得你
就算CCTV影到你 審你都係靠職員證供
你死口唔認差佬奈你唔何
到時每個站停幾分鐘 已經夠塞爆全港
好希望全港各區都有人自發做

香港人加油

邊度有first aid group?

絲打諗住幾時出

諗住12號朝早

saved to notes, 唔該晒你巴打，而家有個大方向

11號晚到，無信心做最前線，但會帶物資
有咩係最需要而又少人有既？之前佔中買左n盒退熱貼加n盒口罩，但去到發現已經有大量...
今次時間好急，亦覺得好易俾警察捉，想儘用有限空間去帶野

照出去，share下自己的想法同相，花時間同屋企人講地鐵巴士收車前坐車返屋企。
我唔覺得大家人人都要衝，不過你可以做你能力內做到的事。

同你屋企人講你去溝女，要唔溝埋俾你

絲打有backup team link？麻煩曬你

我諗都要等聽日先知
而家情況係群龍無首 大家自發出黎
今次唔同雨傘

黑色洋紫荊 — 香港被毀，但香港人絕對可以令我城重生。

唔好睇少一但icon，絕對可以凝聚到大家嘅力量。希望大家可以換係ig / fb

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

唔好意思，阻大家小小

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

唔緊要 到時我開台你落力幫手推就得㗎喇

你屋企近邊區

到時想溝女唔係打扙既話就死撚開

巴打我開咗ac，之後要點？sorry我科技白痴

Same, 想加入都冇法，tg太多人吹水又追唔到

荃葵

tg group有人話想開女仔gp，但即俾人屌

文宣組新ICON 請廣傳到各大平台

+1

屋企人反對？你唔係為你屋企人而生存。想做就去做，成大事必定有所犧牲。

撳咗面三條棍 撳加號個制 paste link

冇必要啦，做啦啦隊去跳舞咩，有咩一齊搞無分男女

有無絲打可以group埋一齊去？ 幫到手一定會去

呢啲搵唔出席嘅人都做到

同埋可以提供大量M巾

大家幫下手

買泳鏡

here

想問下11號夜晚出去 可以幫到啲咩🙏🏼

報警拉鳩佢啦

好驚自己陀累人
又唔知可以點幫 有無指引 要我用把口屌到班黑犬跪係度都得嫁

Same
自問把口真係好賤 但笨手笨腳好怕會加重人地負擔

怕你老母

現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

搞手係呢邊 可以入一入去推post
連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

- 分享自 LIH

我都唔知可以點幫 暫時諗住去晨運野餐

林奠一定要下台

特登請假返去
希望趕得切😭

多謝你

Lm 我都想知。

我都係絲一個人去可能
可以加tg？
tg: gaga090101

我都係
可以加tg？
Tg:pepefcy

唔用tg可以點join女仔

9號無出現已經好後悔
已經糾結咗成個星期
結果都選擇返去支持反送中

女仔直接入各區個物資team啦 容易收到消息又可以幫到手

[教育界反送中]一人一信send比教協呼籲罷課！

港幣換美元

唔好意思有冇link？
太多post搵唔返

有冇人12號朝早去

有呀見上面貼左所以冇貼

現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

搞手係呢邊 可以入一入去推post
連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

- 分享自 LIH

我同朋友諗住5/6點去到
但兩條友咩都唔識

( Show Blocked User - 分手牛肉麵 )

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

唔係話唔好沖， 你咁嘅情況，不如做下其他嘢。 沖只有可能拖延時間， 實際係要議會唔夠票通過， 下面條片不無道理:

對你唔住
想正評你的

多謝

[to個d唔敢沖但想幫手] on9但實用 又唔會有案底吹你唔漲 嘅事

如果真係要去
搵個靚位拍片仲好
有咩事都有證據幫班勇士打甩控告

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

唔想勇武咪和理非囉讀神學嘅唱聖詩又好，讀music嘅想成隊百人管弦樂團一齊奏貝多芬交響曲都得呀

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

手機方面呢？？

諗口號
對峙果陣好需要有人吶喊助威
好似踢波咁

推

嚟m點算好

絲打好中意返工，但又怕m痛會阻到人返工救救我地

想問有無tg group可以join急救？自問一個女仔未夠體力上前線 上咗都係累人，護生一名 希望可以盡一分力

Aeheheh

小心保護自己先

@aeheheh

First aid group

呢幾日做多啲宣傳工作

話比市民知 唔衝都唔好割席，行動迫於無奈要升級

睇多啲抗爭資訊

例如 衣著 裝束 等自己同 同伴唔好成為抗爭者既負累(有人真係著裙去)

準備簡單物資

組織同伴到場分發 水 毛巾 手套 口罩等簡單基本既裝備

你地有冇人識開gp？
因為我同一個絲打唔識開

帶物資，水乾糧生理鹽水

幫手攞物資？
師姐竟然叫自己港女

我聽晚都係講大話岀黎
應該1點幾就要走

嚟m點算好

絲打好中意返工，但又怕m痛會阻到人返工救救我地

好多巴絲都身體弱但為左快d到公司因為佢地好中意返工

0體力港女留名

可以小心販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
消耗士氣力量高手
推到販民仆街

我自願做慰安婦

想朝早去，巴打你幾點

［土法自保］［求助化學巴絲］611 612整辣椒水彈有無得諗？

絲打我地都係啊！一齊幫手買同整物資呀！

Here

仲有冇翻學？同屋企人講翻學校做功課得唔得？
其實有心都已經好好

我嘗試下 等等我

我識開gp但唔識加人開gp係右上角果粒 好似whatsapp咁

我加到人 但啲人講唔到野救命

我識加嗱 我試下先

感謝

補給支援有需要的人士，諗下自己本身有咩”善長”，各司其職

可唔可以加我

你試到加我地

救命搞唔掂

去唱詩啦 政府唔敢郁基督教團體

港女一定係去野餐

你人到現場已經能加重敵人負擔，同到幫自己友打氣

Push!

最新戰線 11 12 號每晚8點都會有唱聖詩活動 可以參加 我好相信 耶教號召力可以好驚人 只要我地夠多人唱聖詩上到國際新聞 咁全世界各國既耶教徙一定會留意我地發生咩事從而作出支援

有無急救/物資站tg gp可以join

仲有 就算條例點都好 13 14 15 幾多號都好 只要一日條例係度 我地就堅持去唱聖詩 一晚多人過一晚

如果想買物資買完可以放邊？唔想買完但係冇人知有得拎

你可以join左地區tg group 先

大東北坐東鐵頭班趕唔趕到？

岩岩join左，做唔到前線衝個班手無縛雞之力女人仔 但可以係後台出力搬下物資咁

金鐘M記需要野餐物資

Same
我個地區gp仲係講緊街站
但似乎樓主仲未搞掂點開tg gp...

樓主未開到tg gp?

你地試下得唔得？

啱啱開過幾次都fail

你係咪禁左 new channel?

係咪應該當group開？我再試下，sorry

我諗係
No need to apologise

ok了 你試下㩒翻原link 個link冇轉

啪啪！啪啪啪！
Fight for Hong Kong！

我會零晨三四點去 但驚無車去

我睇到sorry this channel is private

06:00前到添馬
帶齊裝備ready定
二讀三讀衝最後一波

Try try this

絲打can’t add you to the tg group
可能你㩒link入

可唔可以留多次個名？ 我add唔到你

你11號晚，去你屋企樓下電話亭，打電話話見到有人跳樓就OK

如果每個港女都袋廿個自家製三文治出黎現場派

個士氣會幾何級數咁上升唔撚想再食餅

簡簡單單
火腿 雞蛋 麵包夾住就得
唔洗搞太多野

諗得過但怕去到都臭曬

如果唔介意真係可以，驚整完冇人食又浪費

[好文轉載] 想放題無限食,一定要朝早11點Last Order前一齊去

有冇唔係女group, 因為好多男都係自己一個去

我都係荃葵又一個人 可以點聯絡你

有無住屯門嘅絲打12號朝早一齊去？